人生冇意義了

你錯咗人生一直都冇意義, 有點會有個了字

油麻地班人要返工了

人生冇希望

還錢啦屌你老母

還錢啦

人生既意義就係不斷尋找人生意義

我係咪真心左